1992年既莊小姐你跌左個銀包

地點：荃灣多層停車場馬路邊

幾有taste
睇個銀包都知係靚女黎

推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推